九龍西立法會補選

311決定投白票

好彩唔使投啫

直頭去票站都廢事
浪費時間

好熱手想人唔去抽

熱心

寫毓民

#MeToo

投442